所有動物生而平等，但有些動物比其他動物更平等

因為牠們有BN(O)

推行動post啦

分化行開D
有香港人入到英國一定有Bargaining power 過冇
叫得大家手足就係不分你我，救得一個係一個

比標題吸引左入黎
但發現樓主先係主張比平等更平等個位
拉

傻啦 我好憎佢地

有BNO有西屌，冇BNO留返大灣區集中營

BNO撚: 手足幫我一齊去英領
BNO撚: 但你冇份享用福利
BNO撚: 下我本身有BNO就有權, 你遲出世怪邊個

前線手足幫我撐住先啦，等我平權移左民，你出左冊就會同你假結婚

救得一個係一個，救唔到既救當condom算啦係咪

英倫扮工室XXVI

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

”我走到咪得囉，走得一個得一個，有我帶住香港人既血脈，其他人點我都幫唔到手“

分化撚

你有無㩒入去

哈 又係你
有BNO矜貴過97後

有呀，自己走到咪得
我係深黃，但要幫手足？不了

到時就話人係噉自私

你地玩攬炒唔緊要，唔好攬炒埋我既平權計畫就得

香港人同事？不了自己走撚咗uk以為自己好巴閉。大撚把揸其他passport喺香港。得uk撚特別仆街

話bno平到權啲人多條後路就多啲人出

人地個身份認同係高級白人呀嘛，我地呢班賤民邊有資格入職

走唔到？同我結婚咪得囉

中大吳同學揸楓葉，uk撚以為高人一等

衝黎為咩姐
我都係做返個和理非算

唔同人有唔同程度既付出
但唔係響背後插人一刀囉

分分鍾遊行都未去過

話佢地做咩背棄手足，佢地竟然會話返你分化

分化撚

拉

可能有去英領舉下港英旗掛
阿sorry係香港旗，唔提得殖民二字架嘛

話平權撚做乜背棄手足，竟然會話返我分化

咪on9 la梗係你地去埋la

倫扮工室XXVI

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己㩒入去睇

拿我呢度有個好好既投資益你，錢就你出
我贏既話呢，心情好可能會分比你
輸左都冇乜所謂既，反正本金又唔係我出

我係既得利益者，咁樣太現實，唔講得

Q: 天琦都冇BNO點算
A: 佢既階段性任務完成，已經幫我攞到護照，餘下日子祝佢好運

岩聽就樓主心水清，唔岩聽就分化撚
屌曬你地老母

bno撚以為真係同揸外國passport撚比

明明攞BNO，成日都要求自己入境同就學福利係EU咁用，好在世柒自爆等所有人冇得玩

話比大家聽平權班freerider有幾仆街又叫分化？

岩聽就樓主心水清，唔岩聽就分化撚

同路人先稱得上算分化

岩政治上沒有永遠朋友一利用完就系condom

“大家都係香港人”
咁就唔係話自己係同路人，甚至手足阿家人阿，想嘔

咁人地真係有咁又點？？？
咪係到分化

bno撚肉酸過外國passport撚bno話你係香港藉，外國passport撚唔係。FF以為升level做英藉

事實都分化
踩到好多G點

burn with us?得啖笑

agger
唔係英文好叻咩
burn with us喎

話結婚嗰啲仲更加on99我要結唔好揾個真係揸bc結？

Really on9

果陣PolyU圍困果陣仲要叫人拍片去英國求情話有說服力d喎 有個pk仲話又多粒彈藥 bno平權有望啦 當初係grp到叫人投白票又係果班人 神又係你鬼又係你 我淨係知呢班人一定唔係手足 而係好成功地將偽善撚既形象發輝到極致

”97後我冇本身負責“

等左咁耐終於可以投機

話親你地都駁唔到，只識屌人分化撚，但自己既言行先最分化

等到英國肯平權，香港已經光復完

分化撚，屌你老母！

利申：有bno一樣上前線！ 一樣不放棄97後出世的香港人。

傻西 同上同落點都唔撚割

平唔平到我唔知啦
但推到人地奮不顧身，自己就趁亂走既，仲自稱大義既心態接受唔到囉

咁又分化？而家係講緊一班平權撚扮同路人食緊人血饅頭

前線同和理非就同上同落，平權撚就唔上但偷偷先落

有BNO
但係唔會掉低手足
完
拉

邊個食人血饅頭呀，分化撚！ 五毛狗！

如果我係97後，見到咁多人只顧自己走先，我都想直接移民算鳩數，為你地打生打死為乜

自己睇精彩留言，罄竹難書呀
我係五毛分化撚? 你自己起我底囉，我唔想香港人贏既話我死全家呀

個個都好似你咁就唔會有呢個post啦
如果我中六合彩頭獎都會捐曬比手足既，不如真係中左就未必

啱

除左話我分化，loop句齊上齊落仲識咩？
與其偷偷響個mon前爆血管，不如正面反駁我啦
我對你地既言行不一完全冇信心

BNO 撚：
咁多人揸bno
平左權就好啦
咁好多人可以走
下, 你冇bno 呀
一齊做大灣區香港市居民啦
都好好嫁
我做左英國公民
我會再幫你

冇bno黃：
又話齊上齊落？
我就上前線
你就要平權
點解唔爭取要英國取消中英聯合聲明
收番香港？

其他人：
幫手支援輸出革命到中國
中國愈亂愈好

佢地咪同你講：你出得黎都預左俾人拉架啦 香港人係咁自私架啦 唔鐘意咪唔好出黎抗爭囉 邊個攞住枝槍迫你出黎啫

其實呢句係真架 唔係我ff出黎

連登仔真係笑死我
唔岩聽就話係五毛 咁你講下邊度講錯啦

我相信有人真係肯幫既，但有幾多成？對方要響監獄等幾多年？
睇下而家外國護照持有者既光譜就知，佢地都憎中共架，但肯犧牲利益既少之又少囉

如果平權同反送中有辦法分返開就完全冇問題，但今日平權有所謂曙光就係因為反送中好多non holder既犧牲。都已經唔係要求大家犧牲一切支持活動，只係做到真正齊上齊落好難咩

唉，唔識講

我根本就係講緊，點解大家唔可以齊上齊落撐落去，撐到一齊贏
但係明明係佢地先落，反而用齊上齊落話我係分化撚
我都想做五毛呀，至少比人屌之餘有錢收呀嘛

其實都唔只你提出嘅呢件事
其他嘢有反對
都係會被人鬧5毛3毛

如果我係五毛，不知幾想搭順風車做英國人
如果我係愛黨，不知幾想你班暴徒快d離開香港

根本唔可以比有BNO班撚樣走，要大家一起攬炒先公平

你要走，好易啫

bno撚

首先要明白攬炒既意思
攬炒係令事不關己既人逼住要一齊反抗
本身BNO撚自稱同路人，而家都要加入離地既一群，咁咪攬炒埋你地囉
係架，好撚自私架，但攬炒本身就係不顧少數人利益架啦，係好撚自私架
自私咁又點，邊個先backstab比較自私先

易過搭人血饅頭順風車囉

呢個世界冇話公平架啦 BNO平權已經同場運動掛勾 你繼續出黎抗爭都係會有機會平到權 咁你係咪唔出黎啊 我地走到咪得囉 反正場仗實輸緊架啦 唔阻你地慢慢打 我走先啦byebye

自己無本事要人幫佢地移你畀曱甴咬就另計

手足繼續抗爭
贏->“我係香港人(兼英國人)呀"
輸->"好在一早走左，唔駛同班97後一齊入集中營“
手足停止抗爭
"哇乜你咁自私架，係咪見不得我好，一齊繼續去英領爭取啦"

退一百步講
我寧願真心愛港但“冇本事”既真手足走到佬
都好過所謂愛國既投機分子走佬

前者至少一定肯為住既地方出心出力，後者只會當護照係個跳板，繼續搵更好既option，當係搵工咁

If we burn, you burn with US(A)

說就話平權係冇咩可能
但擁有者有呢個心態
班細路真係幾hurt
R字頭同聲同氣果堆仲出黎打生打死為乜
97前唔爭取留英 97後賣埋班細

真係冇得頂

真心覺得呢啲言論好戇鳩

咁得閒撚狗

中肯

其實英國人好睇唔起中東人 但條友都係五十步笑一百步 佢有BNO唔代表英國人會覺得佢係英藉 都係會歧視 等同每日150蝗蟲黎香港R福利一樣

呢d狗眼看人低真係唔應該放佢入去

唔講佢地去唔去做 單憑一個bno post就已經引到幾多freerider出黎 無論你地係咪有心幫 今次BNO平權成功一定係由呢場運動衍生起 就算搵政治庇護最優先一定係俾人拉左果班 而唔係果班有BNO又係度講風涼話既冷氣軍師
就算你話英國有義務有責任 咁點解係唔係前幾年開始爭取？依家先黎臨急抱佛腳

況且 依家既風氣係個個唸住坐係度等BNO轉BC就走 而唔係唸住同香港共存亡 憑咩要我信你地？

不過好多時d野時間就可以證明到 如果平權成功 我真係放長雙眼睇班口講唔背棄手足既人有幾多真係留低